老母部s9用左1年就燒mon 下一部買咩俾佢好?

Budget around $3500
+/- $300

iphone se2

s10

Mon太細佢應該唔係好岩

經過今次s9 對amoled唔係好有信心
好似好快壞mon...
要再諗諗

突然變黃淡晒色？

huawei p40

烙印係其中一個問題 但係有時個mon一時開到又開唔到
唔知燒咗啲乜嘢

大陸機不了

我用左大半年S10 .... 唔知會唔會出事... 好少機有大ROM....
佢有我先買....

火機

你呢個budget應該買返三星A71

可能真係唔好彩
我日日打機開到好光都冇事

iPhone 11，唔會燒

唔要大陸機 應該得sony

台灣就asus
芬蘭就nokia
日本就sony
美國就apple
水貨佬就LG或者google

我想講，你呢個list除左lg，asus低階機同nokia，其他全部都係用Samsung samsung 嘅samoled公認係業界最好

可能都係買返s系列俾佢 市場都冇咩選擇
S10而家呢個價錢可以接受
希望唔好咁快又壞

用垃圾ANDROID，本身就唔係USER FRIENDLY
俾老人家用根本係活受罪

換左IPHONE (6S Plus and 8) ，除左幫手UP 個IOS，都無咩聽過佢地投訴

S9 用咗一年
你部機邊度買啊？肯定全新機？
老實我一年幾前用番三叔S10＋，我真心覺得無連登仔講得咁差wor

S20

對 amoled 無信心就用番lcd 啦
正路既lcd 得番ip11 同 se2

我部s9由啱啱出用到依家用咗兩年幾都無事
依家啲電話仲會咁易壞嘅咩

用一年唔係應該仲有保養咩

仲有xr

我用左差唔多兩年都冇事喎

Nokia

呢個budget考唔考慮水貨? 有冇咩要求例如要大mon睇戲之類?
唔考慮大陸機，四千樓下 LG g8/g8s/v50/v50s，ASUS zenfone6，Samsung s10 都幾好，s855上代旗艦
如果要大鋪行貨就應該三叔A系最啱，大包圍總有部中
唔介意長身就可以睇埋sony，識用ios就se2

我S7 edge 前前後後番代理換左3次，到宜家S9用左兩年係粒電唔得之外，仲好快好順

我部s9 一年兩個月就成日會自動熄機 應該底板就燒
我同ching 你一樣budget Lm跟進

岩岩過左 三星又會咁岩過保就壞
好黑仔

全新呀 仲送左八達通現金$600
一開始用係唔差嘅 但冇expect咁快壞

老實講如果係我用都唔會咁快壞
問題就係我老母用

打算買返s10可能 唔太貴又見得下人
希望唔好咁快又壞

講真冇諗過一過保養一陣就壞
如果iphone xs 4000樓下可能會過檔
不過可能最後都係s10 冇咩機又大概3-4000過得下眼又 大概6吋或者以下

買iphone 11 or 12啦
唔係話老竇老母就一定要用過季機既

換完iphone之後
d老野日撚日問點用
連虛擬制都冇
勁唔user friendly
仲要多bugs 不時閃退 同埋發熱 廢撚到
後尾頂唔順
放左佢換返三星比佢冇投訴

好榮幸有三星打手追擊

買部XR 俾佢啦
又快又平又係iOS

事實嚟
我老豆又係用iphone,我就用an嘅
以前有乜事都係我家姐(idog)幫佢搞,依家佢嫁咗去德國
結果就係唔撚識用

之後換部note 10+俾佢,想做乜都可以,想點改就點改,仲多枝筆寫字
佢話以後都唔會用iphone

ambled 黑底白字燒鳩緊
用白底黑字啦

S7用到依家仲算幾順, 快就唔夠新機快
用左咁耐電就真係弱左

之前搞蘋果日報ac,撳撚錯咗想返回
屌佢冇返回嘅,左上角又冇,點撳都冇,除咗home鍵乜都冇得揀
唯有撳home又重新嚟過,點知又撳撚錯,激到佢想丟咗部機

之前去搞投票又係,整完個二維碼以為搞掂,點知排到埋去一睇,上面乜都冇撚晒又要重新入過
重新入完唔小心撳咗home鍵,再開又係乜都冇撚晒

人地話好用就打手，連登真係多i dog

無point駁咪屈打手囉
ifan慣常技倆

撞手神, 我部s7 edge到而家冇事, 網上放機又綠線又性..

電子產品真係睇彩數，我s1用到note 10 都好好彩未試過維修

老人家話唔好用就話人IFAN BOY

AN狗D LOGIC 真係話完人再回力標俾返自己

老人家一定鐘意好鐘意學用虛擬制，廢老跟唔上ANDROID 一定係佢廢

老豆老母用部冇制嘅機真係虐待佢地

我會寧願買部8+比佢

大陸機算啦

提一句:保養內燒印包換

8咪又係多果一粒
虐唔虐待視乎有無人教佢地用姐

利申近60歲老母iphone 11快樂使用中

iphone好封閉又難用不了

封閉有咩唔好

唔方便

就係講緊有咩唔方便

傳file唔方便，返回鍵個個app唔一樣，有d直頭冇左添

左拉就係返回😅

始終都係android好多方面有得自己set

你要點傳file係Android得而ios唔得，真心想知😅

iphone
android

師兄不妨解釋下，學下嘢

iphone粒粒芒，m字額，粗邊框

有無了解過伯母點用先，我由S2開始，隔代換，公司機長著mon都未燒過喎

生腥 a90 s10lite

lg v50
855夠玩啦

佢睇片唔會打橫睇 可能咁樣白色地方燒得快 要再教育下佢

我部s9用左兩年都仲好地地買多部s9比你媽咪啦

pixel有用LG mon

笑到gapgap聲

iPhone se2 plus 下季出

Apple se